[觀塘]是日靚下午茶 連豬厚多士

新鮮野生連豬

好驚

衰豬好香口

幾時有連狗厚多士

連鼠榨汁